開左個youtube channel backup武漢既片，幫手推上外媒 reddit twitter

阿叔我係youtube開左個新account backup出面武漢示威出坦克d片
唔想同香港送中d片同一個account，所以開左另一個

諗住share比外媒用所以用英文標題同description
等外媒搵片都易d
巴絲一齊係reddit tweeter傳開去
等多d外國人睇到

另外有新live片既唔該大家係度講聲，等我幫手backup translate比外國人睇

推

巴打有心有力

巴打可唔可以幫手諗個tag方便外國人搵？
喺Twitter用又好咩都好
隔離post有人提議 #WuhanProtestInChina

#WuhanProtestInChina 唔錯
我可以加落description度

唔該巴打

有新片既講聲

阿婆都打

睇黎遲早黑警都接軌